習慣咗孤獨

去咗外國三個月
幾乎冇交際
返學好大壓力又忙 個人好攰
就算得閒嗰陣 都淨係會訓覺 自己出街行下 上連登 聽歌
最大問題係好逃避同人交流
前排個好朋友生日都冇同佢講生日快樂
啲朋友搵我 關心我 我會借啲意話忙 希望快啲end conversation 或者hea覆 甚至態度好差咁覆
唔想冇咗啲朋友 但就係唔想講嘢 可以點

同佢地坦白
真係fd嘅會明白你 俾d空間你嘅

上社交媒體講''朋友們我都很想念你，只是我偶然需要點時間去沉澱一下''，然後就分享依首音樂，寄語希望愛人同朋友都能常伴左右，即使暫時要玩自閉

我都試過 似係抑鬱症狀

建議你要係個邊建立返個圈子先 起碼識一兩個frd可以一齊食飯 或是參加啲活動 見下人傾下計

如果唔係一丁友好難捱